真係好撚誠心，原來Popo叫返南亞裔警察抹

派南亞裔下屬清潔 五分鐘快閃

侮辱完你宗教，再侮辱埋你人格

推呢個呀!!!

真係當南亞狗咁撚

推

推

入黎睇下有無認得既手足
救手足啊，幫手推推

10.20被捕人士整合

dklm

港共黑警高層帶頭種族歧視

真係羞恥madam yu +南亞裔警察 =落佢地宗教面

最講關係嘅部門，內部歧視應該好勁

拆完祠堂，搵你啲表兄弟做樣清理，好撚有誠意